有冇巴打係荔景站

想知往青衣方向而家點?